你會唔會同屋企人講同女/男友扑左野？

會唔會奇怪

講黎為左d咩先？
樓主你猶豫緊講唔講？

屋企人無興趣知